黃店三姐妹畀藍店攪

永X凍肉

食環: 唉我屌

永朝凍肉屌你老母

del左page,永朝

1823 團隊又要出動